何文田督察級警員宿舍錄得4宗確診

11324-11327

皇天擊殺

幾時封？

封

幾時強制做肛拭子呀

死咗去就可以清零

咁封唔封?

有請小鳳姐

無打針？

So?

又有得打飛機

封未

仲唔封

無打科興

封定唔封好
一定封左各大傳媒直播影水炮車同賤種幼狗大頭

唔係過2單就一定要封咩！
又有特權

咁少?

唔好科興既後果

*打

38 歲男41 歲女

唔係一單或以上咩

警察唔打疫苗架咩
點解都會中

曱甴屋gogogo

無打科興？

狗嚟啫

最緊要人有事

迴力鏢話咁快就到
根據工聯會
而家死黑警就係周圍播毒
黑警又點? 無特權架!

要求比警察優先接種疫苗

黑警唔係打晒疫苗啦咩

三萬thx

黑警快d打支那毒針科興

得果4個，幾時先3萬

3萬打科興唔夠
要埋警嫂犬仔女打
科興必及妻女

聽都聽到悶

點解唔洗封?

成棟強檢未

種瓜得瓜 種豆得豆 種科興疫苗得肺炎

就咁睇留言，以為贏撚左

因為狗傳染唔到人

警察咁高危 強烈要求警察及其家屬優先接種科興疫苗

過左成年仲有人覺得隻病有殺傷力

有無強制檢測？
封區呢

一百一十五億八千七百四十二萬四千四百四十五.on99

打左針未 好擔心呀蛇

全部要落地獄

強制驗肛

封得未

梗係打埋父母兄弟姊妹啦，近排殯儀業蕭條，要振興一下

Good

真係CLS....

強制檢測

強制佢地打疫苗未呀

想佢死不如叫佢打科興仲好過中武肺

依法扮事
全力抗疫
絕對公平
基本法腐乳
國安法腐乳

有 4 單 都冇封樓嘅

封未？

又話一單就要封既
封狗屋未呀

仲唔封區強制檢測

just a flu
死咗先叫我

封左可能發現單位內有其他案件

去佢facebook留言

黑警有特權

快d打科興